朋友偷搭上一個暗戀左一年多嘅男仔

識左個男仔一年，之前有日日chat同間唔中出下街，直至幾星期前帶左個男仔去左同幾個朋友一齊去行山，上星期開始個男仔少左whatsapp，之後先發現我朋友會成日搵佢whatsapp，所以少左聯絡我，最近發現個男仔想追我朋友。我應該點面對佢地

食出池飯

你鍾意個男仔？

唔好做電燈膽啦
匿喺屋企喊飽佢當晒咗一年時間算啦

又唔係你bf, 點解係偷搭？

係啦 唔係有咩好煩

因為問過朋友 佢唔認有搵佢 而佢係知我鍾意個男仔 咁算唔算

咁可以係個男仔搵你個frd唔係你個frd搵個男仔嘛
同埋你鍾意人唔代表人地唔鍾意得喎，仲要個男仔本身唔係鍾意你

做定心理準備

咁男仔搵佢無反應應該唔會有下文嘅，冇話唔可以

你唔上就人地上嫁啦

講經咩

你只是暗戀，又不是你男友，人地可能只當你是朋友或有d好感

而你個friend最多只可説君子不奪人所好，但可能係個男追佢，又可以點？因為義氣而拒絕？

點解要唔應佢？就係因為你鍾意佢？

識咗成年你都冇做野怪得邊個?

問題講緊佢唔認有搵 無對我坦白

成年都無表示 邊個知你鐘意佢呀
下次努力d啦

情場如戰場呀

自己唔把握機會

自己朋友識把握

如果佢係你男朋友就話姐

朋友黎咋你地

唔好搬龍門啦
咪話咗可以係個男仔搵佢咯
字眼啫
講到尾你咪又係唔忿氣

下次醒啲，唔好立亂帶自己心儀嘅男人介紹畀朋友

人地出手啦
你仲on99係連登開sharing

衰過一次 下次唔敢

輸左啦樓主
條仔疏遠你代表佢揀左你朋友了
就算之後追返你 你都永遠只係2nd choices
唔好咁肉酸啦
追條仔成年都唔夠人行一次山
你係咪165 90 kg 微胖女呀

呢一刻我已經放棄，係諗緊我要唔要繼續扮無野當呢兩個人係朋友定斷絕來往會好啲

女人既友誼

其實唔關個男事不過你個朋友明知你鐘意條友 都私底下同條友傾計就仆街啲呢個朋友做唔過

話說我當年讀中四，放學去搵ex
咁啱個friend話悶不如一齊行街
於是我地3個人一齊去街
嗰陣咁啱我個friend失戀所以個樣悶悶不樂咁
我個ex見到就話佢咁唔開心不如送啲嘢畀佢
跟住就買咗條手巾仔送畀佢

雖然佢地冇嘢
但自此我就知呢啲on99嘅"聯誼"真係避得就避